2019倚天屠龍記 (143) TVB 星期一至五8:30pm 做乜冇人開po

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

最愛鈺琪

祝緒丹宇宙第一

敏黨留名

quote]做老婆的話 祝緒丹最好[/quote]
全家死曬都唔知咩事

鈺琪

搶

迷若

Bot

屌

on9bot

我屌

敏黨

第一幅

正想開post...
我敏世一

終於有人開

好癲

全家死曬都唔知咩事

老老實實，睇左成集，最正係趙敏

cls 公司

屌即入即回都#6

好難頂
一大班無睇過原著嘅人係度亂咁up

得陳鈺琪配得上曾舜晞
嗰件祝乜春過主

周芷若
其他3個都心甘情願為張無忌而死
蛛兒 背叛金花都唔傷金毛 仲寧願守寡
小昭 犧牲自己救全家
趙敏 同歸三招 背叛蒙古

周芷若
受唔住比師傅師姐串幾句 一劍吉落去
為左門派 為左自己 出賣張無忌
張無忌練左九陽之後 唯一傷過就係比周芷若出賣
周芷若 -10000分

識貨

丹丹

若黨有得笑好笑
之後出大技叛親離

睇完全世界都會敏黨
睇到喊

講緊祝祝吖

巴打

on9 仔

我呢頭開po
一入嚟已經有人留言

成班友唔開po 爭第二

末睇過都係好事
有新鮮感同唔會睇到嘔血

配埋首插曲

傻西 講緊祝祝呀

想扮老屎忽過主啦

#12 #13 #14 #15 #16
我每次都瘋狂refresh㗎 人肉bot 嚟

蘇有朋版個小昭靚D

一向搶開但次次都畀勇者

想問下班波斯明教究竟係黎做乜

so what
愛若不變

實愛屋及烏
呢d女人錫義父

信你

之後都會係敏敏

好似今集咁 唔出聲

殺情敵偷刀落藥嫁媧內心每一步已經計好

敏＞昭>芷弱

不服來辯

敏敏特木爾

曾舜晞APM MONACO品牌廣告片

召喚日麻

Agger

你好撚醒呀 走啦 on9 仔
睇出劇咋 你都咁撚西煩
睇撚左小說 你咪又係垃圾毒撚一名
做得d乜呀 垃圾

真，小說都咪睇過就用演員否定嗰角色，或者用角色否定嗰演員

好耐冇見過呢張

敏敏

現實養唔起丹哥
成身名牌

我敏天下無雙

芷若真係好pure好true，唔明點會有人反

駁唔到

芷若還芷若祝祝還祝祝
有祝祝做老婆點會全家死曬

我加左你未

我得閒整多幾張sticker

成個周栢豪咁

Ar Your is the best

佢黑衫件古裝好正

今集過後多咗好多敏黨

@StouteJongen
係好靚仔呀

唔係敏黨既睇完我包保即冧

出show梗係咁 小紅書拍片件衫係淘寶返黎

多謝

3人？

今時今日仲有人吹奏個李一桐
個樣仲假過祝XX

又真係幾靚仔
利申巴

條條女都古裝靚過時裝

今次由演員分派
又去返原著黨同劇黨
準備 世界大戰抹黑宇宙了

日麻報數

下集會講 想唔想我劇透

長期#3 表示長期輸比bot

1

不過我覺得all back冇咁靚仔

祝 = 孟子義 > 敏 > 一桐

2

冇文化真可怕

留低一句就走可以點戰

今集過後都多左好多gay佬

孟子義世界級整容西喎CHING

敏>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

點火啫
唔駛真係留喺到嘅

就算呢套戲趙敏係更值得擁有無忌，都真係反唔落祝祝

蛛兒時裝靚過古裝

鈺琪零死角喎清

Yeah!

佢笑得好甜
我覺得佢怕怕醜醜嘅時候好可愛
仲有打交嘅時候好型

點解成日話我bot

雖然都係整容但係佢整得順眼過祝

最近坐飛機，去街都著貴野
丹哥應該有米左

好搞笑個樣

邊到整過
都冇咩壞新聞講過佢整

我搶過一次#2

有無人覺得敏敏講對白嗰陣成日眼仔碌碌咁好CUTE

你好撚有咩 咁撚多書
一撚定要睇小說咩
成日睇左套小說就以為自己高人一等
咩思維呀? 以為自己好撚醒
好撚高尚 咪撚笑大人個口啦

3人打住先？

agger

Fair

兩首慢歌都好正

粥水丹真係整到

係啦係啦
你無忌弟弟最有型 得未

古裝正太多

最後幾集古裝都好正架

隻眼識做戲

越嚟越靚我覺得

敏>桐>others

又真係有人理佢

我記得你嗰一次

80421

用外掛 可恥

佢頭髮果汁陰好瀟灑

Hahaha! 你真係好愛佢

我應該34點先上水
你哋打啦

得!

最有型
最可愛
最靚仔

我夠有

我都覺

係

講緊張無忌?
眼仔碌碌

所以我信你不是bot

咁你識唔識九陽神功先？
有冇無忌心地咁好唔記仇？

無忌弟弟係咪已經贏咗

睇書就唔一定係有文化，但唔睇書就9成都係冇文化

你老母似唔似敏敏先

唔好假膠上身
我仲想聽故仔

請大家還我清白

呢個演員表情好豐富，好專業，在此點名稱讚

世界大戰

呢個post 既名係叫2019倚天屠龍記

最喜歡敏敏斜睥張狗，心諗「你咁多女架」果個樣

鬼佬黨？

九陽就冇啦
陰濕都有啲

唔記仇都還好啦
偶爾爆下粗 跟手冇事

讚下姐

其實我兩個post之前就見到你回我啦
不過我屋企人喺我後面
我先冇覆你費事畀佢哋睇到

不如加入教主黨啦你

想傾小說可以黎

其實想問大家話我bot係咪假膠嚟

啱啱開手機
發現祝祝個衰妹又偷用我部機自拍

片頭片尾有quote原作者係金庸

係! yeah!

做咩要驚屋企人

你出櫃啦

我無睇金庸咋ON9仔唔係無睇書呀
書都係吸引知識
呢個世界多左好多方法吸收知識
唔止書一樣呀 以為睇書=有文化更ON9 LA
睇撚左吸收幾多 同應用到幾多呀?
你係有文化就唔會自命清高係度踩人啦 ON9仔

無忌果下應該好有成就感

希望大家不要非黑即白，見到祝祝就負評，利申有正皮敏敏bb

無忌某d角度係幾型

咪係囉 一個二個蝦我祝祝

O岩呀 死過去啦
係要過黎嘈 過去傾飽去啦
好撚有文學氣息呀

世界變🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️

我想問無忌弟弟有冇打開機

如果有機會嘅話 好想奶下佢對眼
睇佢嚇親個樣

啲人講笑

有d睇唔過眼

如花真係冇得輸

你唔好咁癲啦

認真 好睇唔起外掛佬

Me too

希望手足讓下禾地

你係同敏敏無關
係同你本人有關

冇人讚輝月姬bb

點解有冇睇過原著都開始有得批鬥
拍呢啲電視劇 其中一個原因 其實就係為咗吸引一班冇睇過金庸作品嘅人黎睇㗎啦

嘩 福利

敏若聯軍

我都好睇唔起 從不用外掛

go go go

到底喜茶同反共有咩抵觸

捉佢入青山

我敏今晚打戲

咁做有意思咩

費事畀佢見到我連登ac咋

我下個post暫停一次 我見到個post變紅點 再留名

理得佢地
我地知道祝祝既好咪得

你睇如花經常受冤屈都咁堅強

放心
冇興趣奶你

勇巴心水清

傷在敏身
痛在我心

我覺得睇過唔使四圍同人講

如花有結局未？
想開2倍速煲晒佢

唔好啦

唔好再撚班00後狗啦
巳經好慘

波斯大師兄

你D負評黎自你自己, 明?

完左好耐，2017年既劇
若黨必追

呢套就係拍俾00後睇
冇睇過原著唔出奇

睇到流馬尿

佢哋講笑啫

二打六角色黎講 呢個同大力金剛指一樣咁受歡迎

其實我真係唔用淘寶 唔返大陸 唔用喜茶
係最多食下中菜
寫下中文字 同講吓廣東話咁囉

偶爾買下nike波鞋 uniqlo tee 都係大陸造咁囉

成班人冇睇過原著講埋d on9野反而仲係度鬧其他人on9
不過都係嘅你除咗識講屎同精仲識講d乜

自我感覺良好D囉
同PTGF >>>>>> 雞一樣

休息一次姐

係呀，之前都有回過
會唔會被人追擊？

如花同玄女都睇完都好心up

不過巴打真係好快
點做到

但你睇倚天都會比人屌奶共

你除左以為自己睇小說高尚D
可唔可以發表下你有咩偉論呀?
有D咩建設性D?
何謂文化呀? 你咁有學識比個機會你拋書包

為左睇丹丹背上左3毛罪名
但我都唔理了

好似做任何有關於中國都會比人話奶共

整咗你都唔知啦

唔會
萬大事有我保你

真係係咁refresh 冇特別技巧 可能我個網路load得快

巴打手速快

敏敏=滅絕師太>蛛兒>其他

咁你就算refresh到都咁入去都要時間㗎~
更何況好多時候差距都係百分幾秒

D 00後連金庸係邊個都未知

Ok
以為你有獨門秘技

阻我睇芷your我一拳一件呀

可能你個網慢

點解想問
我唔會中你陷阱㗎

咁既樣我係無忌都驚左你啦

我試過有次load多秒 都已經#4

但班00後好大機會係新移民

係喎漏咗呢個因素

好啦
我信你

你係咪唔upload直接用舊link

班友只要係大陸野係咪都屌左先
就算係啱都可以屈到變錯

連登兩大莫須有罪：大陸、泡菜

女仔都可以打機

其實依家好多學校都普教中囉
我幫人補習果班中文默書都要讀普通話

幫人補習!？

倚天即討推咁快就知邊個先係主流
JK羅琳之後咪又係支持同性戀 黑人 女權撚
叫班友出街試下派傳單反倚天 我實支持

幫人補習
仆街 我突然覺得Dee Dee 係女

yes

班盲反失敗者, 都仲未解釋到倚天同文化入侵有咩關係

神鵰俠侶都神劇左十三年到今日都有人吹奏, 有影響到d 後生反共咩

屌 我都覺

我係外國住
D 00後問我點解唔識用併音輸入法

又追擊我

有咩問題
唔通你係中學生？

行落街大把學生用普通話傾計

陳鈺琪

但我又鍾意敏敏，可唔可以趙忌黨？

琪琪什麼時候來香港呀

差唔多全部一線tvb藝人都係賺大陸錢
又唔見佢地反

另類騎牆

外國住？

成功人士

其實兩方面都有冇必要話人on9

我有睇原著都有睇劇
先唔好講金庸
大部份改編上大銀幕，都不多不少有刪減有改編
唔通下下都要上嚟屌一餐邊到唔跟，個到唔跟？

唔屌金庸寫呢啲有夾雜史實嘅小說，唔依足事實寫？

討論個角色，入得呢到就主要圍繞套劇，你可以叫人去睇下原著再去立論。但有冇必要撻人話，你冇睇過原著就咪撚同我講個角色點點點。
咁早係傾緊個角色，定係為咗鬧而鬧。

亦有人話邊個邊個角色唔合心水，就踩到人哋盡。雖知人哋都可以咁諗你鐘意嘅角色，喜歡一個人一樣嘢係無對與錯可言。
如果係咁，個啲好好仔嘅毒撚一早溝死女。壞女人亦一早無人溝啦。

我想講嘅係 開到百四個po
套嘢都做足一個月有多
入嚟嘈嘅人仲要係呢到嘅舊巴打

我唔知係咪真係食飽飯冇屎痾，貪推po快幾步

點解會咁覺得？我都有幫人補習喎

是我的名字

梗係唔係
以你嘅平時說話方式嚟教佢哋中文 我有啲費解

真名上連登

如果係私補 香港私補小學生 多數都搵女老師的

幫人補習 可唔可以幫我補英文同世史

再等一下

唔明

唔係 畢業冇耐
是但上網sd cv搵外國工試下住幾年

係外國始終都見唔到好似丹丹呢d靚女

呢個假膠自己人

佢假膠嚟啦

好似北區特別多
我唔知
但好多學校用普通話教中文囉

其實我覺得學多種語言冇問題
正正常常一個星期上一堂普通話都學到啦
使唔使教中文啦
仲要依家啲中文教科書係標普通話併音

都識唔到大陸人好似無忌咁靚仔

轉個靚身

Ohh, 我呢度反而男女都有

好啦
我好free

不過忌擺前面啦，叫忌敏黨

係微博出個post證明自己

一街都係 唔只北區
行入學校區
一堆新移民講普通話

原來無忌弟弟住北區

以我觀察我住嗰區啲band2-3中學最多
band1都仲聽到係用廣東話交流

由我(26) 入黎 已同佢嘈緊
佢唔會聽你講 一直高高在尚咁
係咁踩我若 我係唔撚會比面呢條ON9仔

好靚！

你真係同敏黨招黑

召妓黨

由得佢啦

我呢度都好多學習中心有開普通話班

搞分化
唔畀人參與反對條例
邊個係3毛心照啦
我成日入呢d post屌人

Haters gonna hate

一開始我以為隻手唔見左

咁睇無忌弟弟可能同我哋差不多age

你中學生？

華麗轉身

我小學生

謝教主

香港人

正

荷蘭嘅香港人

住北區 佢話北區好多學校普教中啫

其你都無理
係佢特別乞我憎

你地咩age呀
講到我好似三十中女咁

無忌Dee Dee
如果你真係女 唔好上黎咁多啦
咁多變態佬日日係度淫黎淫去

條友真係次次入嚟都係引戰

唔係住北區
不過試過山長水遠去北區補習

E.. 你個名⋯ 似乎想入黨喎

佢自己都係，對象唔同咋

件衫

一講阿姐 有音樂既...

有樣先算啦

但你嘅心智年齡同佢有啲距離

挪移巴 我想轉軚
Feel到dee dee 係女

屌嚟無謂，你屌完佢都唔會變立場

我未見過依度有人話自己過30

大家要愛屋及烏
對無忌好都要對dee dee好
成日分享靚相

停呀
好撚痛呀師傅

你地幾歲？

無忌dee dee似初中

嗰個假膠嚟

大挪移使唔使含奶嘴啊
思想上餵哺期

屌 中途轉軚 有冇搞錯

如果佢係絲 我個名改足兩個月

你講老師？

你正正常常講嘢咪幾好 係都要派膠

佢自己咪又係日日淫張教主

小勝

差少少

我？定學生？

你咪又係

佢今日d口吻 勁似女

呢句公道說話

睇得出多變態佬
多謝你關心

YESSSSS 好撚記得呢條仆街

班友口講反喜茶倚天
現實見到其他人飲同睇咪又係唔敢出聲

喜茶間鋪咁細, 佢地示威都唔敢

痴線 推得咁快

似gay佬多

就係要fake你班友嘛
做人揸緊中指

好開心 又多半個教主黨

一向公道

啲牌食左屎咁

難分真與假

淫賊都唔召妓？

咪迫人啦

佢講正經野都會對佢NICE D
佢講膠野 都伙對返佢膠

木蘭辭

唔關我事
我純粹開個盤比大家估
自己想點轉就點轉啦
反正啲規則都改到七七八八
Even 最後廢局都冇所謂

你轉嘅話我都跟你

咁你返去溫書啦
就嚟考試啦
趙姑娘對你嚟講太成熟

有冇人打積分對戰

你同佢幾啱傾
甩拖嘅考慮下

你負責張list嘛

都係睇定先 仲有11晚睇弟弟d 口吻

似啲追星學生妹feel

咁拋一拋 又窒咗

52

你鍾意點講就點講

改名公屋嬸未

呢句送比岩岩入黎既你

做乜自爆
你個張圖點睇都係廿歲尾三十歲頭

不了
有敏在心中足矣

諗起仲有成11集慢慢研究

重雪芝少宮主

咁耐歷史你都記得

52歲(公屋)?

懷疑報大數

52都係少女 政府話60歲都唔係老

做咩冇人開post

算啦巴打
你嗰個可以唔洗改

一開頭係我一廂情願加你同我

宜家個情況都改唒

到時睇大圍搞成點

有無咁老

你啲學生
聽講荷蘭有唔少香港人

Dead左三四分鐘

你呢兩日從良 但膠已深深印在我心

why not both?

荷蘭叻？

佢個樣好岩拍古裝片

點睇都係公屋妹(52歲)

係，大城市係幾多

應該全能

我想講 好難唔記得囉

差不多

所以佢從良都無用

做搞手慘過做泥頭工

It just a game

無謂逼人

呢兩日從良 你記錯咗喇
啱啱入咗若黨 已經從完良

落得注 就唔怕輸
唔係玩嚟做乜

long time no see
蛛黨：勇者哆寶
誰大誰索誰正確
屍啲wongx99999999999999999999999

失蹤人口：愛達請留言

係點睇-.-

巴打讀邊科/邊行 可以是但sd cv去外國都有人請

Dee dee

荷蘭
一個地方

其實差幾秒已經冇#2

好得意 我都想跟住佢轉

本人估你廿八九

好多人話睇倚天=比大陸文化入侵 我真係得啖笑明明金庸係香港人

原本都想去成都睇三國廟
宜家有左我琪更加想去

若黨規條一 新入黨者必須自爆
你好似未爆?

我讀文科水泡科
但自學IT去左外國打code
其實有心學係有人欣賞既

無所謂

到時睇大圍搞成點

佢個樣襯套白色古裝衫超仙氣

其實電視劇除咗可以吸引未睇過原著嘅人入黎睇下之外 仲可能令佢哋有興趣追返小說

理論上算係

夜啲先

巴打上水

我都想去
以前起壩 無咗好多嘢

有人mark實你

點計算?

西利 打code

但成昆同滅絕冇比連登仔插
明明香港人拍大陸劇

我去過 入去拜左主公一下
打左個卡

舊膠本身係咩黎

直覺加經驗所以唔準

因為我仲細

原來係咁～加油

九成明星都係啦 邊插得曬

所以盡量夜啲po 小人睇啲

巴打邊度？

一個人去成都危唔危險？
身邊無人好三國一定無人陪…

大師 邊樹人呀

你13?

瑜伽波

講真 出左名既 有邊個未試過番去拍劇

唔中 再估下

可愛到核爆

你身為若黨成員 擅自改規條 罪無可恕

依套倚天真係幾成功
我本身都冇乜留意
係得閒入嚟個po睇吓了解吓啲人物角色

到宜家變咗迷敏
始終係香港人執導
揀人都揀得好d

香港公屋仔
非三大畢業但黎做英文老師其實冇咩要求
勁過當地人就ok
因為幼稚園都係講單字
住左幾個月咋

上水
又潛番水~ 早抖

夜啲再打 有野搞

夜啲再玩

天黑前番酒店應該冇事掛

高清版

哦
其實想問你而家喺日本邊處落腳

我之前同女友去 (應該同一個人去差唔多)
都唔覺危險 因為都係DEVELOPED CITY
但所有野都唔好太抱有期望
你唔會覺得D野好宏偉
特別係兵馬俑 漢墓個D
但一生人都應該去望一望

岩 搵到敏敏 世界第一

21

咁快瞓覺

唔啱 慢慢估

東京
上年係京都神戶大阪都住過
有性趣？

有冇人po過

Wooo.. 聽人講日本工作好辛苦？

你好似未背熟黨規 所以亂UP野
家法伺候~~~~~

想知點搵工先

好似幾好咁

睇左咁多年三國既心願

巴打日文n1?

濫權

唔識日文會唔會請？

無 有朋友喺個面
想睇吓你同佢個生活環境差幾遠

佢之前好似係新潟

無咁誇呀 夜晚咪照行街食飯

連我本身唔鍾意大陸戲嘅人都變到迷敏
依套劇好勁

最尾個字點讀？

日本人英文都唔識
唔識日文點係果邊生活

你以前名: 若小昭不悔敏我

都幾辛苦
但冇想像中咁辛苦
但星期六日放假真係似番個人
我日本朋友仲多過香港
好多hangout有辣有唔辣

睇埋原著更加難以抽離

大過21 定細過21

88

但好悶囉

我由中一二開始 連電視劇都冇乜點睇依家係咁睇有敏敏既劇

去左幾多日？

係喎😅

唔知呢

你會比三國志誤導左好多
D像都好普通樣 唔係無雙個D咁靚仔

好開心咁

一切都係暗榮嘅錯

勁

自己結婚推開自己老婆 好溫柔咁扶起敏敏
輕輕關心 來

新入黨仲咁多嗲
識唔識尊重前輩

冇考過 但同日本人流利對答
認真以前睇av真係睇文戲 練listening

其實兵馬俑只係秦皇陵嘅冰山一角
秦皇陵大到好似成座山咁
你咁樣諗就會覺得好宏偉

利申未去過 但想去西安

鈺琪郡主死左去邊

More detail

想睇倚天女女做三國

其實幾羨慕你

我自己都幾討厭香港既節奏

有得揀都想去歐洲/英國打工

彈到九丈遠

係咪可以食大麻

HI

係敏敏太勁

咁都係算啦
三國唔係女嘅天下

唔好玩啦 我叫新加入 我入咗有一段時間

痴線

你唔介意做酒店前台
英文老師
都唔少機會
我係去左一年working holiday 試左生活先
當地政府有免費日文班教外國人

考試都唔考口試真係n1都未必同日本人溝通到

去西安
我要睇兵馬俑

代入咗鈺琪

倚天都係我第一套大陸劇
如花先係第二套
之後先睇返射鵰

演義誤導就真
細個睇就知覺得型
但大個左慢慢睇番文言版同三國志史實
已經將佢地Mix and match

打牌

西安睇過兵馬俑 冇想像中咁宏偉

個名好無創意 又無自我風格

我要張郃同文遠

完左埸啦

我名好多了

陰謀論講仲有好多無show出黎

我都好想去武侯廟

我全家去晒西安 自己on9以為要test冇去

其實邊個係邊個

聽日去西安

"公屋妹" 好有創意

好撚想去

我係G
一見係S

本身得閒無聊見到芷若幾正就睇左d 睇完敏敏之後發覺正好多

好似7日倒 都5年前

西安巧唔巧玩

講嚟聽下

其實我都希望自己有日會去內地睇下名山大川

27

why not both

samehere

你係G

都係朝九晚六工作
只係東京大過香港咁多
去地方去
我呢到同亞洲人又好鬼佬又好 都好朋友
都有約大陸妹出街一日遊
呢到d大陸人幾高質 唔係新移民level
有同我講大陸共產黨有幾仆街好直接

YES:(
依家TOTAL WAR D人樣好醜
唔係好頂得順~

即係你27

你喜啦
咁啱諗啫

做咩咁睇圕唔開做g

得罪講句 你有撚創意咩

因為你根本無咩創意

xx大xx

你嘅創意係咪用晒起你啲潮文度

香港節奏真係好痴線，行慢少少都會被人鬧⋯ 連電梯都快啲
我每次返香港都好驚出多人街，要快步行⋯

有錢收有得爽

唔識做慢慢google慢慢改
過晒deadline都未交
細公司其實唔點理

大把內地人有冤無路訴

係有啲憤青 窮人 同無學識個啲先撐共啫

用完咪成個場靜咗

香港人working holidy易唔易轉長工
有性趣去

係咪日日準時9-6 好似幾爽

死火 好似講得好盡
會唔會睇唔開

有無俾人屌文法，敬語嗰啲

聽人講ot到pk

你去睇完都會明我講乜
都同中國保肓有關
佢地無好好保肓 岩岩發現個時
中國係唔識處理
好多村民 冒名去偷返屋企 做成好多破壞
變左好多都爛晒 發現後又無好好處理 都風化左好多
你見到好多訓左係地下就明 同好多銅器都被偷走晒

可以

話題係講緊日本WH ???

同埋佢地比政府mon住 點反
微信 微博 全部有監控

佢唔係無忌弟弟呀

你地好仆街 人地小朋友黎

想睇蜀一統天下

軌DLLM

係因為未有十足把握發掘
寧願等多陣
埋喺地下入邊好過亂挖或者嚟爛晒

好black mirror
其實好多其他地方都一樣
不過人哋做得高明啲啫

獨力支撐蜀漢 以攻代守

好多人n1都唔識講
我上年成日玩tinder 乜乜交友網約d人出黎
1對1傾計迫住講日文練出黎
番屋企再封鎖佢搵第二個練

無忌弟弟咁高EQ我先唔驚
佢無咁高先得人驚

你之後就後繼無人
你入左 無人敢入

成日針對我

好想去

天然樣完勝

頂住 芷若先係岩既

自我風格, OK????
主打貼地思維
唔要咁多階級同自我良好
你又點風花雪月?

我見有幾個熟熟地嘅若黨成員

想去五嶽 想上泰山封禪
想上武當山
想入蜀 去峨眉 去青城
想入關中
想去蘇杭

我都係，睇啲片同相好似好靚

AGREE

High competition

好似係用let’s see

係
佢地話如果有app下載量多過微信
大陸就唔比佢上架
所以line whatsapp唔比用

依家係外國暢所慾言
成日屌地溝油

你都LV63 夠實力自己去NOW

張🐶： 我一直當小昭為親妹妹

上堂一星期兩三個鐘，學得生字文法已經無咩時間做listening仲講咩練oral
listening都仲話可以買練習做，睇劇睇動畫，oral除非你多時間到另外報會話班，如果唔係都無咩機會練

你自己google search 啦

等包膠
TELL ME ABOUT THE "GIRL STORY"

香港人最煩係地鐵迫一迫果陣有西女人係到 「摺摺」聲
過年食瓜子咁
呢到上地鐵大大力撞入去都冇人西面

三國無乜女角

好細架咋 黃大仙廟仲大過佢

但係本身有得跟埋一齊去

最後劉氐都會被篡位

士族政治係大趨勢

你夠係啦 陳鈺琪嘅愛人

屌你又話沖涼

我暫時未識到香港人嚟呢邊working holiday

去西安可以去埋華山 個VIEW 幾靚

有食唔食

當你睇到動不動 就將個人變做咩低等公民
咁樣嘅正苦 不了

冇啦
一睇cv知外國人
就唔理唔洗咁入鄉隨俗
我同d鬼佬成日都衝紅燈馬路
彈性d
依家教埋d日本人一齊衝紅燈

我貪心d 想行暈全世界

你知太多

AGREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE 智力20

呢個屈機

唔理佢大唔大
係要佢個感覺
點都要親身體驗下

最憎呢啲人 唔知摺乜9 個個都係咁迫㗎la

一諗起就覺得慘
一地都係土豪惡霸
同而家一模一樣
個個山寨王

好直接

要厚面皮人無恥就無敵
我暫時冇加過班
但加班有錢

咁勁

咁我都想

__ __ 大 __ __

你又時光機 公廁妹

自膠咗
已改正

可能我哋推得太快 佢跟唔切

交補習費

Exactly! 摺摺聲真係好討厭
係香港人先識摺

呢排一入d政治post一定見到幾個敏黨嘅人

Safe flight

有咁嘅事？ 好事定壞事？

謝謝

年少無知

玩app果陣叫人傾電話
同埋番工迫住講 進步得幾快
不過廢中d發音好lur好難聽

最好係訓教果陣開電視聽
好似寒玉床咁練功

睇完今集 決定加入敏黨了

代表有花生食

Cls

有冇令孤沖？

你個名

Smart choice

好吸引

好似好靚
我想去西藏多d

近年最想去絲綢之路

今晚D POST推得咁快點追呀

GOODCHOICE

要努力做工搵錢

誰人無過

正呀

跟我嗌一次
我敏世界第一

所以三國政治理念都似 打壓豪強

蜀國算唔算中國最青廉朝代

Thank you

你呢句好諷刺我失緊業

有機會講係唔同啲
平時睇劇都覺得啲阿叔講嘢lur

第一次認同你
同覺得你智力有100

陳鈺琪男友（壞咗）係咁扮假膠
笑死我

唔怕辛苦真係可以一試
家母去過

會員公廁妹是咪又飲醉
點解瘋狂時光機

大陸好多地方都好靚⋯ 想全部都去

想問好耐, 點解每個新post既第一個reply唔擺埋主題曲同插曲?

Switch《火炎之紋章風花雪月》???????
若黨最毒一定係你

好快有

我覺得用呢個方法練英文都幾好
但又睇倚天
呢到又咁多大陸人
普通話進步得最快

三國政治 其實都可以好失敗 你睇吳個邊
立業靠大族
敗家都係因為大族

每個人都有機會
沒有誰比誰高尚

依家可以約蛛蛛一齊去 仲爽

SAD :( 時光機呢~~

佢啲留言都feel到有少少怪

Agree

史實諸葛亮都管唔到咁多啦
益州幾多地方土豪

慢慢搵好過做伏工

係，睇電視聽電台睇書係易學

有 我仲學識左獨孤尻劍先返黎

岩岩無乜點追POST
好似同你有2句咁喎

成日引到班認真撚對屌
好好玩

沖完涼

你又啱喎

有邊個唔想?
究竟左邊係你定右邊?

Switch ??? 我唔玩switch㗎喎

有人係真係唔鐘意去旅行

係 益州派別又係影響深遠
獲獲都同佢地班外地荊州派嘈到乜咁

我都有睇到
笑到仆街
聽日都得閒留言

YESSSS 所以都推介自己去望一望

有無手足一齊TROLL LOL NG

唔知佢 係咁撩我講嘢 我咪假膠覆佢

Wa!! 我又想學

作為你BRO 你開心就可以

竟然

你已經當佢係bro

有時睇劇會唔小心一路睇一路諗句對白嘅文法用字

蛛蛛

個兩個 !! 先MK
! _ _ _ _ _ !

G若向義父篤背脊
我敏世一

話好煩 係屋企打機算

應該係蜀漢後期

費禕董允都死埋 劉禪真正親政 管治能力先開始下降

大把人鐘意匿係屋企 多過出街

邊個post?我都想睇

去左個TOILET 跟唔切 ><

GCHI

感歎號係for增強語氣啫

男朋友？

FD
同埋我係巴
呢度冇絲打

鍾意去旅行
但唔想搭飛機
訓極都未到目的地

我都未去><
好想去><

你咁講就會有人衝出嚟認

佢地死左之後更甚
慘情國度 劉漢

我都會明明d好簡單但覺得好型既字會想用
睇緊d 吸血鬼美劇
之後我message 我fd 果句野
i am hiding in the shadow
我fd認真mode: where are you？need help?
at home

原來連登冇絲打係真

唔怕呀 好想去 景好靚~

我都鍾意巴打多d

係呀 我飲緊BEER 但我已好努力咁追緊POST
你地太X快=.=

查身諸葛亮的確係有放任態度
縱然佢入蜀後立法

但佢放任各派坐大，特別係益州派 為嘅係休養生息
個時仲未平定南中 益州都係啱啱落咗佢地班人手上 幾條戰線要開

直到蜀國要滅 益州班人都仲可以做皇親國戚 unun腳

(好似係

準備換衫出去食飯，今晚有緣再傾

原來係正常現象
以為自己讀到鳩鳩地

你衝左先

搵唔番啦
成日禁政事台睇
實有班人個名同敏敏有關既留言
若黨都有

好快就有其他人

話左你又醉架啦

話明推post 梗係推得快

我封住個後門等啲人無得小妹前小妹後

大雄 我哋返去推舊post先啦！

究竟係乜=.=

la la la

la la la la

Fire emblem 戰旗嚟

食屎啦你 唔好同我講野

等你酒醒先

你個符號呢

之前有人用咗呢個名 唔apply得
所以求x其加個符號

你就追到live

佢唔係敏黨

聽日開始戒酒

佢飲緊酒 佢癲起上嚟真係可以好撚癲

咁你淫敏又點計

好似幾好玩咁

醒左啦

戒唔到 罰你飲多幾樽威士忌

跟風狗

咩世紙。。。火炎之紋章係咪得番我呢d 老野識

nice bro

我真人仲癲 信我

咩跟風 自己諗㗎

我都覺得應該飲呢D
飲少D BEER

蛛黨黨員上水

我FF 粉絲
反而無咩點玩任天堂

到底喜茶同反共有咩抵觸

#358 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死人咩

威士忌先正 迷幻feel

個符號ONLY XDD

終於追到 見到F5

我淫我老婆有咩問題

屋企通常買BEER
我都鍾意飲大酒多D
但要成班FD先飲

你幾大 講嚟聽聽
我玩手機先識嘅

死開啦
鈺琪唔屬於你

叮噹 我哋係時候要返去啦

難聽過粗口呀呢句

張狗

原來真係會有認真撚上連登

仲有去過邊

張圖好正XDDDDD

有名你叫
child登

留嚟下次邊個一時光機就拎出嚟用

原來敏敏有拍過未央

九公主

未央同香蜜都有

好似醉咗

已SAVE THANKS

撚下班小朋友好玩過打機

做乜=.=?

屋妹係飲醉咗定痴咗線

飲醉咗+痴咗線

鬼叫佢踩我若

我睇見你句嘢都估到佢做咩嚟

飲醉姐XD

放屎圖了

咩張狗仲記得自己同芷若有過山盟海誓咩

條友唔係不嬲發誓當食生菜

你又幾快手喎XD

公屋妹 咪影衰我地迷若

好玩唔玩 玩屎

擔心佢好似肥絲咁比人ban

係連登最好係鬧交鬧贏咪狙擊
鬧輸咪潛一陣
之後再上番水

再開個新post東山再起
永遠立於不敗之地

你不懂人類
呢個世界D人總要食下屎先知死
人類只懂欺善怕惡
SOR 我飲醉黑化左

屎都BAN 好失望

發覺自已好似中咗琪毒.....

千王之王 真係張家輝癲風之作

最好玩就係撩完人地
認真打成篇文
之後Ignore佢

黑化左

歡迎

一㩒入去嚇死

內容唔係重點，係犯眾憎

呢種毒都幾毒..
有點不能自拔

貼嗰個係衰，不過些牙過嚟嗰個起碼都同罪

嘗試享受

佢兩個差唔多啦

毒還毒 唔好淫敏就就得

你查下

冇啦

無緣再見了

病發喇

成功CARRY鈺琪郡主一場

LOL

正常人點會post到幾廿張旺阿姐同屎

上水一陣

剩係去一處？ 邊有可能

好慘

咩黎

呀啫亂入?

自爆嗰幅相

我二人山盟海誓互不相負

邊個負邊個先

PO左去邊度 打緊機無追POST

巴打係唔會出賣自己人嘅

屌咁撚狗

夜市呢

你張哂黎睇果下勁

屌CLS

我正常人黎架

祝緒丹整容，陳鈺琪冇整容，唔洗講都知揀邊個

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你sure ???

我都係

唉

真咩 我唔係有心 放錯folder

公屋妹又受左咩刺激

咪扮野啦好假呀

又多一個受害者

都係琪毒 變左種姐

我咁黑你地憎？

點解會知係佢？

你誠心同佢道個歉啦唯有

sor我錯

@公廁妹解釋

話我祝整容

真心唔知

我都抽離唔到

sorr真心 今次係我錯

自爆列車

去護駕先

魔教淫毒

之前有咩得罪對唔住
我潛水廢事篤眼篤鼻

係時候放低支啤

佢唔小心

冇野

酗酒出事㗎嘛

所以話呢 唔好飲醉

整得好睇未得

我戒

對唔住

好狗

你收聲

del相未

終於有人明白我

我load咗陣先意會到佢第一句咩意思

辛苦你了

呢啲係藝術嚟

見到有人話要屌死蛛兒

敏敏話佢太眼瞓 頂唔順 我要陪佢瞓啦

棋靈王

放開個女仔

佢陪緊我訓 點陪你

勇者巴要去維持秩序

一雙玉臂千人枕

公廁妹你真係無下限 之前見識少

連好姐姐都病發了

咁有去嘅
好似叫一中夜市

誰開po

公海post費事理佢
anyway 誰正確巴好勤力

個欖枕

推埋佢先

推

一呀二呀三

1001